都市傳說節目

唔知有冇人記得以前明珠台/國際台有個講都市傳說既節目
一集係有兩三個小故事
記得有一個故事係講有條友俾個脫衣舞女對波焗死左
仲有一個係講有個學生考考下試用鉛筆插眼自殺
想睇返但唔記得叫咩名

推

留名